[侵侵教路]一定要有講民主﹑普選訴求既標語同文宣！！

"Well, they're looking for democracy and I think most people want democracy. Unfortunately, some governments don't want democracy," Mr Trump told reporters at the White House.

"That's what it's all about. It's all about democracy. There's nothing better."

Earlier, Mr Trump said the unrest in Hong Kong was "very sad."

分析：大家都知侵侵講野既Style係最簡單直接，小學雞都聽得明
我地要勾結外國勢力，一定要用最簡單易入口既message，將件事還原做本質
你話要林鄭下台，佢地會心諗邊撚個Carrie Lam
你話暫緩不等於撤回，但係西方政壇黎講暫緩得就係撤回左，佢地唔會明個利害

但係如果話We want democracy 我諗西方社會連小學生都知道係好撚重要既野
鍵戰都係咁話，如果琴日有義士入到去係舉We want democracy，西媒一定可以大做新聞講香港既政制係點樣點樣不民主
大家要記住，冇得普選係西方人眼中就好似香港人睇內地既政制一樣咁荒謬
亦都好簡單將成個香港政權定義為極權政府，人民係為推翻暴政而行動
一日政制未民主，一日運動都唔會完

只要係爭取民主普選，我地做乜野都會有光環

推

樓主講得好岩，推

同意 要清晰表達 簡單易明

樓主講得好

PISH

以後任何議題都要提到民主 普選

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

We DEMAND democracy
We DESERVE democracy

推推推

Pish

WE WANT DEMOCRACY

Bravery of Hong Kong shames the West

Democracy protesters are the only ones prepared to stand up to cruelty of communist China

一齊俾多啲藉口西方介入啦